{
	"code": "0000",
	"message": "OK",
	"data": {
		"tags": ["网上银行", "「优越」理财账户", "账户服务", "开户文件要求", "基金 （只提供中文版）"],
		"items": [
			{
				"question": "恒生个人网上银行提供什么服务?",
				"answer": "目前，你可以享用到下列服务:",
				"tags": "网上银行|「优越」理财账户|账户服务|开户文件要求|基金 （只提供中文版）"
			},
			{
				"question": "恒生网上银行是否提供24小时服务?",
				"answer": "是的。此项服务一周七天，一天24小时提供。然而，由于银行交易截止时间的限制，一些工作时间外的交易指示会于下一个工作日进行。详情请参考有关转账服务及定期存款的章节。",
				"tags": "网上银行|「优越」理财账户|账户服务|开户文件要求|基金 （只提供中文版）"
			},
			{
				"question": "要享用恒生个人网上银行服務，我必须具备什么条件?",
				"answer": "只要你在本行各分/支行开立个人账户，就能登记享用此项服务。然而, 签署指示为\"共同签署生效\"的联名账户, 目前不在此项服务范围之内。",
				"tags": "网上银行|「优越」理财账户|账户服务|开户文件要求|基金 （只提供中文版）"
			},
			{
				"question": "使用恒生个人e-Banking是否需要缴付费用?",
				"answer": "不需要, 此项为免费服务。然而个别交易如汇款至海外银行、同城转账或异地汇款、以及申请支票本需缴付一般的收费。",
				"tags": "网上银行|「优越」理财账户|账户服务|开户文件要求|基金 （只提供中文版）"
			},
			{
				"question": "使用恒生个人e-Banking是否需要缴付费用?",
				"answer": "不需要, 此项为免费服务。然而个别交易如汇款至海外银行、同城转账或异地汇款、以及申请支票本需缴付一般的收费。",
				"tags": "网上银行|「优越」理财账户|账户服务|开户文件要求|基金 （只提供中文版）"
			},
						{
				"question": "恒生个人网上银行提供什么服务?",
				"answer": "目前，你可以享用到下列服务:",
				"tags": "网上银行|「优越」理财账户|账户服务|开户文件要求|基金 （只提供中文版）"
			},
			{
				"question": "恒生网上银行是否提供24小时服务?",
				"answer": "是的。此项服务一周七天，一天24小时提供。然而，由于银行交易截止时间的限制，一些工作时间外的交易指示会于下一个工作日进行。详情请参考有关转账服务及定期存款的章节。",
				"tags": "网上银行|「优越」理财账户|账户服务|开户文件要求|基金 （只提供中文版）"
			},
			{
				"question": "要享用恒生个人网上银行服務，我必须具备什么条件?",
				"answer": "只要你在本行各分/支行开立个人账户，就能登记享用此项服务。然而, 签署指示为\"共同签署生效\"的联名账户, 目前不在此项服务范围之内。",
				"tags": "网上银行|「优越」理财账户|账户服务|开户文件要求|基金 （只提供中文版）"
			},
			{
				"question": "使用恒生个人e-Banking是否需要缴付费用?",
				"answer": "不需要, 此项为免费服务。然而个别交易如汇款至海外银行、同城转账或异地汇款、以及申请支票本需缴付一般的收费。",
				"tags": "网上银行|「优越」理财账户|账户服务|开户文件要求|基金 （只提供中文版）"
			},
			{
				"question": "使用恒生个人e-Banking是否需要缴付费用?",
				"answer": "不需要, 此项为免费服务。然而个别交易如汇款至海外银行、同城转账或异地汇款、以及申请支票本需缴付一般的收费。",
				"tags": "网上银行|「优越」理财账户|账户服务|开户文件要求|基金 （只提供中文版）"
			}
		]
	}
}